今次算唔算係助攻2年前既焦土策略

到成個垃圾會都係建制主導
但佢有排都清唔到0,經濟航空旅遊酒店唔掂既話
中立/淺藍到時就醒覺

唔自，因為遲咗兩年

有無第4張？